(學術)中英聯合聲明 中美三個公報 台灣關係法最有法律約束力？

中英聯合聲明
係聯合國登記

中美建交三個聯合公報
係當時美國總統對中國政策
無係聯合國登記

台灣關係法
係美國國內法

香港政策法

中葡聯合聲明

邊個最有法律約束力？

台灣關係法>中英聯合聲明>中美建交三個公報

台灣關係法&gt;中美建交三個公報&gt;中英聯合聲明

信美國國會都唔信聯合國依個慈善機構啦。

中美三個聯合公報無經美國國會確認